新手想買車 （電單車）

是咁的，想買架0手全新車 （ 電單車）小改 （喉＋胎），車行話要驗車 （1個月左右）。

以我知識，一批車 （同一形號）不是只要驗一架嗎？

另外，如果買車開單 張單又應該要點寫？